(集思廣益)香港有無平靚正嘅早餐店？

一係自己整 一係m記
各位巴絲打有無好推介？
咩地區都得

乜柒早餐店呀屌你老母

淨係賣早餐

早餐店

呢位巴打冷靜少少
小弟只係想問吓各位平時早餐係食咩同係邊到食姐